《蘋果》向陶輝妻發律師信

香港警隊上樑不正下樑歪，《蘋果》日前揭發警務處助理處長陶輝（Rupert Dover）及其警長妻子張雅詩，違法將牌照屋包裝成民宿出租後。陶輝妻子張雅詩隨即將facebook賬戶頭像，改換成一名《蘋果》記者照片，懷疑「起底」報復做法，涉打壓新自由，兼違反法庭禁制令。《蘋果》將追究涉事警長張雅詩法律責任，今日（2日）內會向涉事警長張雅詩發出律師信，受害記者亦將向個人資料私隱專員公署投訴。

推

佢老婆擺明豬隊友助攻俾對面

知法犯法

on9毅進婆

有咩法庭禁制令?

Apple做得好 會繼續支持

蘋果以前拎過禁制令保護記者身份

做狗邊有腦架

做得好

蘋果ho ball

Push

警長喎
總警司喎
呢D就真係知法犯法啦

我就係要呢啲

真係傻閪黎

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

呢個行為正正顯示到佢心胸有幾狹窄，
心理質素有幾低，
可能做狗做耐左，
惡慣，用開d手法都係果幾套。

香港真係唔可以無蘋果

又多一條罪
----------------

割自飛

逃輝加狗閪
你老母臭閪

抵我個個月買你

傻狗

警長咋，係依個level啦

助理處長同警長只係識犯法

支持

香港警察
知法犯法

好波

香港警隊上樑不正下樑歪

佢老婆真係好聰明

已經訂埋壹周刊

蘋果唔夠錢打出聲呀
我第一個課金比你告到佢爛閪呀

洋槍差婆

佢老婆好黃, 專登比位人入

值得課金

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

佢老婆擺明戇撚鳩鳩唔知道蘋果申請左禁制令

唉唷

以為得狗先有禁制令

佢唔係兜/搵藉口/解釋/反駁甚至覺得冇錯
而係擺明知錯,但我有特權唔會俾人告而且可以玩返你轉頭

仲衰撚過黑社會

攻呀攻

蘋果好波

留明睇 法官判社會服務令 然後話咩無心之失 情操高尚

抵啦dnlm

on9到

大家課咗金未？
法律部要錢打官司

佢老婆原來咁低grade 老公咁撚高人工仲做？

知法犯法 正一垃圾

港共日日話起底犯法
佢老婆就跳出黎示範

陶輝快啲推晒啲嘢落老婆度割席啦

正常人有腦既delete 左個account 開過個算啦

警隊唔會違法？

自以為自己聰明，點知俾人玩返轉頭，智力係咁上吓，冇得救

得罪娛記真係未撚死過sosad

佢咁樣post張相
如果個記者出咗咩事
一定變咗國際大新聞

禁入link睇廣告
禁入link睇廣告
禁入link睇廣告
禁入link睇廣告
禁入link睇廣告
禁入link睇廣告
禁入link睇廣告
禁入link睇廣告
禁入link睇廣告
禁入link睇廣告
禁入link睇廣告
禁入link睇廣告

五毛？block得

同李顯龍老婆一樣咁on9

律師信係冇撚用

咁樣害自己老公

直接告鳩佢

最後就算係都係賠錢了事

陶閪2公婆已成dom dom

Condom

傻豬豬

如果港共識玩 今次係好好翻盤機會
攞呢2公婆祭旗

搞鳩人地全家之後出律師信
惡人先告狀

逃蛇：我同佢唔熟

輝輝見死不救

告佢老母

做到咁肉酸
擺明幫蘋果加分

犯法就係犯法

蘋果好波！

老、醜、蠢、柒

尋晚仲搵到隻狗乸個facebook ac,而家已經搵唔番
乜唔係好撚威嘅咩,依家竟然淆底

課金課金課金

x2 要錢打 出聲 告到佢洋腸都無得食！

識玩，畀彈藥蘋果

人頭豬
歷史總是..

又唔好咁講，我屋企隻狗好撚醒嫁屌你

應該話入得匡智會就實係弱智嫁啦，係睇下輕度智障定重度弱智姐，by case佢老婆應該係重度個隻

支持 理解 尊重
別讓陶妻跑了

警方不評論個別事件

傻閪差佬

告得入先算啦

實捉到你

戥陶輝慘娶件咁嘅嘢

差婆又唔讀書又唔睇新聞

今次仆街了

狗 做好狗既本份
差佬呢班 做唔到本份 又係咁出醜 重衰過隻狗
以前我用龜黎叫佢 然後就用狗, 但我呢家已經搵唔到生物能夠形容班差佬啦

支持新聞自由

enjoy俾人刷鞋掛

pp

課金支持

做得狗點會有腦，本身特權階層慣咗知法犯法

Tui

着得藍衫嘅智商都係咁上下

Err...

清算黑警，你我有責

真係好玩

告撚到佢甩褲

手足嚟

自己攞嚟柒

做得狗就真係冇腦

垃圾狗，真係以為自己大撚哂，咁樣恐嚇人都得

啱啦

陶輝及其妻偷偷留下2個負評

支持 一哥
犯左法既人就要拉！
我第一次支持一哥
唔好令我失望

push

加油呀apple

冇用既，個account實比人盗用啦，黑警唔係咁講我幫樓主含撚都得

Pish!!!

撚狗咁撚 正

上庭同個官講，紅官唔知點判

黑警死全家

up

爽

涉事個account 已經delete 左，當無發生過

佢可能都覺得自己被起底
玩報復
但又違反埋FB守則

可能會話 係蘋果hack入黑狗acc 再編輯用苦肉計自爆

真係要支持下
廢事一陣又俾人話，萍果資金來自外國勢力

型

李家超，淋病，說好的嚴正執法呢？

剷除警隊瘀血未？

藍絲咪成日話人食洋腸， 黑議員死老母隻何妖都講過人食洋腸， 宜家宣傳隻雞食洋腸有冇問題

有咩事拎何妖個解釋

傻9

犬哥鄧小強係咪講過網上不是法外之地之類嘅說話？

情尚高操 搞撚掂啦

未課金既等幾時???

曱甴王實又同TF互含實嚴人寬己

傻屄差婆原先間屋果d可能罰錢了事宜家違反法庭禁制令

黑警智商

香港唔可以無蘋果！

一定要告呢個仆街 !

劏猪凳

GOGOGO

毒果又抹黑

今次連佢老婆都成為焦點
7頭

張雅詩呀嘛
閪人黎

狗乸發惡前用下個腦啦

貼條臭閪張相黎睇下？

負商

娶左個蠢老婆

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

撐蘋果

沙展即係員佐級，即係冇讀書，即係死豬西

s

只不過咁啱有個伏係度又唔查清楚
蘋果好波 靜靜雞拎禁制令

1. 警務人員被報導涉可能違法行為
2. 涉事警務人員行為係對新聞主任施壓

入面嘅內容就精彩啦
係唔係有人公器私用?
定係有人故意洩漏案情?

做黑警做到short 咗以為自己老公好高級可以打橫嚟
又唔諗吓一個鬼佬點奶共始終都係鬼
必要時變condom就嚟呢啲

擺明想引開視線自己攬上身保老公啦

ho ball

蘋果

做狗腦殘，明嘅

往死裡打

擺明有人扮鬼放料俾佢老婆 佢以為執到寶

唔知輝嫂咩樣呢

警妓嘅作用只係俾狗屌，唔需要有腦

十仆蘋果

推佢老婆做炮灰，然後好似潘樂陶咁罰二萬蚊結案

搵左清洪未

以為含洋腸好撚威
其實只係含條洋狗腸

狗乸好撚蠢 佢老公多得佢唔少

陶輝親自認證左係老婆擺唔係俾人hack

貼張相咁就唔見幾十萬

唔夠水記得講阿
再課金阿我

希望可以收佢皮

支持蘋果

豬西

點解樓上咁多人仲認為有法治

唔係助理處長拉咩？

識玩

架水炮車輸9硬 冇撚腦

借嚟一用

娶個女人返屋企大家真係要揀清楚啲

黑警+狗官+太監=曱甴集團

On9到咁都做到警長

ok, 課金 蘋果想玩法律程序就玩 backup你

推, 訂閱多幾個學生AC

劉細良話同路人低智 算唔算分化
平時屌人搞分化嗰啲出黎講兩句

pk tang拉人未?

兩公婆齊齊坐

仲唔課金點對得住黃絲個朵

apple

lm

推！

Pishhhhh

告到佢甩褲

咁撚無聊都有，小學雞咩

白警黎（個牛肺）

押莊定賢，陶輝等鬼頭返英國受審判刑！！！！！！

打官司絕對可以眾籌

佢老公咁高grade,佢老婆隨時使唔使做嘢都係一個問題，可能人哋返工都係返去office坐，野都唔使做人哋上司亦都唔夠膽比野佢做

犯就係犯法

推

告

擠

ho ball之餘
快課蘋果壹仔

繼續支持

點解呀

訂閱

其實任何人都可以申請，錢問題

全家都係罪犯

Ho ball

立即訂閱返

需要科金出聲

花生指數上升

721831

蘋果狗仔隊重出江湖 逼撚死佢

推到佢仆街

香港警察又柒多獲

蘋果呢期好狼

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

識系咩 係識就做咗律師

呢啲部門係恰鳩窮人 左屈右屈 夾口供送人上庭 入你

如果告得入就好

課金比蘋果！！

女人係呢d情況多數因情商因素將件事越搞越衰